移民你會揀邊度

馬來西亞聽講好似唔錯，400萬就3000尺～但我冇錢

德國

台灣

德國好高消費wo

投資移民都要170萬左右 重要做生意

元朗囉
幾好住嫁

澳洲

真係有得揀？😂😂😂想揸歐盟國家Passport

加拿大
澳洲

日本

馬乜鬼，人地大馬親中派國家，去大馬不如留港，而且去大馬好難拎國籍。

波蘭

哎，生活很難～～～

好似大部分東南亞國家都唔畀華人尤其係男人入籍

就算你娶當地女人生埋個仔,你同你個仔都唔會有國籍,相反女人就得

我上網睇好似係咁
諗去大馬既人都傻既，冇得打工，只能做生意，而且又冇機會拎國籍，又要親中，唔知移黎做乜！
睇趙氏讀書生活，趙生想去做教授都唔得，只能做Youtube ，仲要香港登記既Youtube 。大馬只適合去生活，如果年輕既，假設香港真係玩完攬炒，大馬唔適合去，我怕義士去完比人送返黎 。